他描述了一个困在大型机时代的机构，需要迅速赶上速度来对抗威胁。 民主取决于华盛顿提高它的技术Adam Lashinsky | 2020年9月17日|财富 
 nbc环球正在寻求更新传统的电视衡量方法和计划，以适应这样一个时代:在这个时代，广告商希望知道他们获得了多少销售额，而不是接触了多少人。 nbc环球测试新的测量计划，以证明它可以推动广告客户的产品销售，Tim Peterson, 2020年9月17日 
 最重要的是，该公司正受益于消费者在疫情时期对现金的日益厌恶。 “Square是一头野兽”Jeff | 2020年9月16日|财富 
 我们这些在那个时代长大的人现在已经四五十岁了。 当我们重新思考治安时，是时候结束帮派禁令了杰米·威尔逊，2020年9月15日，圣地亚哥之声 
 在听证会上，发言者提出了几个关于帮助机器学习时代的工人的想法。 谈到人工智能，要担心的是“工作流失”而不是“工作流失”|jonathanvanian2015 |020年9月15日| 
 即使在中世纪，这种差异也让基督徒感到不安。 哦! 耶稣的最后一步走错了地方|Candida Moss | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 反对的人数在现代是前所未有的。 民主党意外地从共和党的政变中拯救了博纳|Ben Jacobs, Jackie Kucinich | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 社区警察是昂贵的，而且在预算削减的时代，越来越罕见。 如何解决警务危机|Keli Goff | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 还有发生在波斯尼亚、卢旺达和北爱尔兰的遥远冲突的故事，这些故事带有不同时代的气息。 2014年最佳专栏|John Avlon, Errol Louis | 2014年12月31日|DAILY BEAST 
 这个时代最著名的导演是申相玉(신상옥)。 宣传、抗议和毒蛇:朝鲜的电影战争|Rich Goldstein | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 科学告诉我们，人类存在于冰河时期，这至少比基督教时代早五万年。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德 
 在前一章中，我们已经对机器生产时代的纯机械方面进行了考察。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 它们本身体现了那个时代最重要的思想，当它们被写出来的时候，那个时代正处于黎明。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 这里有一点建筑时代的文明，几乎是古老的，一切都是相对的。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 她常常把那一天当作一个时代来回忆; 这是她平淡无奇的人生中最美好的事情的开始! 泰莎·沃兹沃斯的纪律|珍妮·m·德林克沃特